上一上動物台 差唔多1/3po係關於#台主

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

上站務台話佢洗版叫唔叫督灰

人地推

唔比人推就咪鬼開啦

又唔知講乜，講野又9唔搭8，
為人又霸道，依家又扮野想洗底
好似曱甴咁趕極都唔走
面皮咁厚，唔知自己乞人憎

開post唔俾得人回post？

真

Ching唔去埋app台宣傳？
個邊比較多人

唔想人推就唔好開

呢個真
又想討論了

第n次9upper vs #狗
本是同根生相煎何太急

好